獅子女 vs.雙魚男

大家覺得呢個組合夾唔夾?

獅子女好撚chur
雙魚座淨係曉ff發白日夢

Agger 之前遇過
忍唔住雙魚成日做唔到決定
做朋友就得

獅子男vs雙魚女
反而係雙魚女chur啲喎

雙魚女vs獅子男
反而係雙魚女chur啲喎

同埋成日做5到決定嗰個係獅子😂

星座撚又黎

睇月座啦唔該

ex係獅子女

利申 雙魚

以前中學有幾對獅女魚男
最後都係分手收場

我都係